各位爸絲覺得港女平均幾大Cup Size?

CCTVB有套戲話香港係A Cup之城
幾個女朋友都唔係咁細
大家又覺得港女平均幾大Cup呢？

依家多左好多大波港女

溝左150每日支那血型
平均波路大左

c啊
你會考都冇啦

樣衰左好多呢 又冇氣質

同美國主權信貸評級一樣

大波都係混蝗種，純種港女一定係無波粗腰短腳成隻哥基咁樣

中學雞年代睇過一本性知識書，上面有appendix list唔同地方嘅賓周同波嘅大細，冇記錯香港真係a cup(定唔知even係aa cup，肯定冇b)

不過唔知啲數據會唔會outdated，同埋多數呢啲data都bias(有邊個真係會random sample咁問人幾大波)，參考下好啦唔洗太認真
順便講埋南韓人賓周世界最短，平均得4cm

32b

其實大部分香港女仔都無試過正確嘅bra sitting 通常店員都係細=32A 大都唔over C 咁樣比suggestion 所以A cup係十成十錯

正常樣以上既俾盡b, 係香港中上樣又大波真係一百個先可能3,4個

如果一開始唔係好撚多港女32A，而大既又唔過C，個店員又點會作咁既假設呢？
唔通佢隨便作個數之後等所有港女都唔啱size返去搵佢換bra咩

喂呀